想死

咩死法會舒服啲

下一秒就愛第二個㗎啦

真心問

活著會更好！

點解香港冇安樂死

只會更差

我信任何事都可以解決，唔好放棄

講出黎會舒服d

人多好辦事

聽朝都係要面對唉

無人幫到我

總有解決辦法

冷靜啲 有乜事埋嚟同我傾下

利申 之前讀書嗰陣壓力大得濟
研究咗好耐點死先舒服啲
最後發現得安樂死最舒服
其他死法都好撚痛苦

咁既然死都唔驚 仲有乜好怕
去到最壞嗰一刻 大不了咪死

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

起完底發現絲打你好負能量
有需要搵人傾傾可以搵我

btw你男朋友黎唔到己成事實
仲有一班手足聽日會黎聽審
我地唔會放棄你
會等到你出黎為止
光復香港 時代革命

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：